平賣$2500百老匯禮券

各位 小弟抽獎中咗$2500百老匯禮券
本來想用黎買ps4 點知原來百記得xbox賣
宜家想$2350放賣
想問有冇巴打有興趣去百記買嘢
全套共25張100蚊現金券
可重複使用
2月10日簽發 一年內有效
有興趣請contact tg:nhpcc92

2000 收

補圖

禮券正面

毅進星100

再補圖

背面

$2350好抵
3000齊頭放比我得唔得

如果放唔岀我都係自己買嘢啦

ok

百記d野食水咁深減5舊差不多啦

二百三十五 ok?

搵下收緊百老匯券的人好過啦
不過總有on9 出post寫9X折收，私下再問就6折，浪費時間

你都啱嘅 如果唔係有券都未必去買
點解冇ps4

1500收

好撚平呀屌你老母

真係有喎
唔該巴打 我可以潛了
希望冇伏

即係呢2500蚊可以係咁用？
咁又真係幾抵喎

你可以試下

你2000 一定放到

有個莊收禮券嫁
你google 下啦
你擺上黎盞比人玩

上連登放野盞比班乞兒仔玩

九折是常識吧

problem solved
比屋企買抽油煙機
射射各位

減百5就想換番錢 係咪鳩架